有冇試過電話差電時堆icon閃下閃下？

我電話係唔係中左毒了

唔係中左毒，係撞邪
燒的符水，將部機放落去浸半個鐘就可以

唔差電冇

Mon拉到最光會點?